天文台聽朝又要洗定菊花俾港豬屌

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 下 午 9 時 ， 熱 帶 風 暴 山 神 集 結 在 香 港 之 西 南 偏 南 約 340 公 里 ， 即 在 北 緯 19.3 度 ， 東 經 113.5 度 附 近 ， 預 料 向 西 移 動 ， 時 速 約 35 公 里 ， 橫 過 南 海 北 部 ， 移 向 海 南 島 。

過 去 一 兩 小 時 ， 本 港 風 力 正 在 增 強 ， 山 神 的 外 圍 雨 帶 亦 為 香 港 帶 來 狂 風 驟 雨 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 山 神 會 在 今 晚 至 明 早 逐 漸 遠 離 香 港 ， 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 的 機 會 頗 低 。

就算冇8號，聽朝都落雨，一落雨又俾港豬屌點解唔黑雨